Rock band jj揾bass

現有主音、1結他、鼓 招有心bass一齊玩一齊進步，目標寫自己歌出下band show!!

新手bass 岩唔岩？ 學左差唔多一年，slap bass 都未識